你地會唔會拎鹽拿痱滋？

成日聽人話生痱滋拎鹽拿下會快啲好，我一直都有咁做覺得無咩事。但上次search見到有人話咁其實唔好會仲難好到庭拎鹽拿痱滋嘅傳聞有冇野證實到

會拎鹽拿
太痛不了

ps生痱滋真係好煩呀我想好好咁食野

用開西瓜霜或者唔知咩口內炎軟膏

通常等佢發咗出嚟就拿柒佢，訓一晚第日會細粒啲，然後KEEP住漱口

買支李斯德能浪口會唔會有效D

屈臣氏買bonjela
跟指引 每次用乾淨棉花棒 好快好
注意 小朋友唔可以用 佢有出小朋友版 但hk暫時未見過

以前會
屋企老人家教用鹽水𠺘口
後來覺得唔太有用就直接用鹽隊埋去

唔止鹽拿，仲要用啲鹽壓住粒痱滋

李斯德林，2日搞掂

用開化骨水

好正，壓住佢1分鐘壓到出血就會冇知覺1個鐘，食乜都唔痛

拎啲鹽埋到成座山咁冚住粒飛痱滋

無乜用架

用暖鹽水"琅口"會舒服d

用粗鹽加手指捽

7仔定ok 有隻紫色既痱滋膏
次次有朋友或同事生痱滋
我都會介紹一搽就唔痛
因為搽個下已經痛撚到仆街
拿過鹽十萬倍
次次介紹完都比人屌仆街

聽到都覺得痛

用開牙刷
係咁刷

自從有左咀賤樂
飛滋已經唔再係一個問題

唔係話揸錯位就會好開心嘅咩

搽啱都好開心

但係之後食野唔洗再痛
搽嗰陣痛十秒好少事

ching識玩拿到標哂眼水果種感覺好正

下次試下先thx for sharing

痱滋膏同鹽原理都係將發炎部份脫水整死佢?

咁祝你生多幾粒痱滋